機場保安：如市民想接機 要說出航班編號及時間

【機場實施進出管制安排 多名市民鼓譟與保安爭拗】

機管局下午2時起，在機場客運大樓實施進出管制安排，持有將於24小時內離港機票或登機證、有效旅遊証件的離境旅客，或持有相關証件的機場員工，才可進入客運大樓範圍，直至另行通知。機管局提醒，旅客於航班起飛前至少3小時到達機場，預留時間檢查。

在機場接機大堂，多名市民鼓譟與保安發生口角，不滿有關安排，令他們無法接機，又未能入機場消費。機管局職員說，根據臨時禁制令，如市民有登機證或機票、或機場員工便可以進入，但市民想到機場消費就暫時不能，如市民想接機，就要說出有關航班編號及時間。

另外，有送機的市民認為，機管局的安排指示不清晰；但亦有市民認為，為安全理由，有關做法可以接受。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #機場

屌.....大家無電話既咩....on 的

pushhhhhhhhh

放水

CI 919 台北 18:50

我係黎接范宋鍾

低調d